[多圖]髮泥係90後中學回憶, 分析下我歷年用過既髮泥, 你識幾多款?

大約2004年果陣小學果陣用, 早幾年仲用緊啫喱,
當時髮泥好似岩岩先發明, 所以冇咩選擇,
其實都幾廢, 又洗唔甩, 但好香.

2005年左右, 返學成日比風吹跌個頭,令人煩惱,
所以買左隻最硬既髮硬, 直情好似紅毛泥咁,痴線,
你用護髮素都洗唔甩, 針對呢個問題,
我當時發明左曠古礫今的方法,----用洗潔精洗頭

呢隻髮泥係80後表哥屋企見到, 試用過,
又唔硬, 又軟, 好撚廢, 佢好似仲舊過初代GATSBY.

2006年頭, XX泥開始步入髮泥水溶性時代,自問頭髮算硬,
呢隻泥好岩我, 因為夠自然, 造型性都幾高.
係我當年的專用泥
係果個年代,算係最好之一.

Vantchi係2007年隔離班個貪靚肥仔用,
果陣體育堂問佢借黎試過, 感覺似弱化版的XX泥,
屬於自然但係唔硬的泥.

紅ICE 係2006-2007年左右, 好受MK仔歡迎的髮泥,
印象中佢係夠硬夠持夠, 但唔夠自然, 造型力唔夠強.

2007年左右, ECO算係品味較好,比較優雅的男仔會用,
我有幾個好識打扮的校草都係用佢,
不得不承認, 佢好用過我專用的XX泥.
硬得黎夠自然.

呢隻泥叫Miarcle , 係我2009年髮型師介紹我用,
佢的出現, 代表髮泥時代的新進化,
能力全面提升, 遠遠超越左舊時代紅ICE, ECO, XX泥性能.

2009年初左右, 我買一隻日本人用的髮泥,
特登睇日本髮型雜誌,呢隻性行排行第一,
果個年代網購未發達,我特登搵網購公司幫我運返黎,
係果個年代,我諗自己係全香港少數有呢隻泥的人.
不過其實, 佢性能都麻麻地, 之不過我崇日姐.

2010年果陣,我係日本髮型屋Hairdo見識呢隻泥,
佢都幾好用, 僅次於Miracle, 算係果個時代最好用之一

2012年果陣, 我開始轉用呢隻,
佢的性能甚至超越左09年的Miarcle,
超硬,超自然,超持久,
髮泥又步入新時代.

自此,我冇再GEL頭, 因為韓仔頭唔洗點GEL,
我諗近年應該都有新進化產品

.

樓主 個名後面應該加返 (髮泥專家)

負皮 日系gel頭贏韓仔啲菇頭鳩毛頭十條街啦

想問而家用咩定型？

用護髮素點解會洗得甩？

日系頭世界第一好睇,我唔否認,
不過門檻好難, 難CARRY又難整.
好重要係港女未必識欣賞

一到春夏天咩gel都死 又熱又濕 好快塌皮 ， 樓豬可摸耳講埋鹽水同定形

我地果個年代, 啲男仔用完護髮素,摸落個頭好滑, 以為洗甩左,
其實啲髮泥仲係個頭到, 只不過係頭髮上既髮泥上面多左層護髮素姐,諗起都恐怖

但韓仔頭真係好柒如果玩咩逗號頭之類出門口仲搞得耐

Shiseido鹽水幾好
不過藍 未知有咩替代

Prejume 好似唔係泥嚟 Hairchitech 係算幾好用

鹽粉鹽水,算係08年的發明?
當年髮型師引入左, 搵我試,
果陣得呢兩隻, 好似冇咩其他選擇.
之後我就冇深究過, 因為唔岩我用.

鹽水要濕髮吹乾佢, 但係我吹乾要又要用直髮夾,
所以撞左,

我唔去嚴僅咁去分髮泥髮蠟髮膠啦,
總知就係講緊放落個頭到, 變硬既物體啦

試下歐洲貨囉,
以我經驗, 歐美貨好用過日本貨

韓仔頭易整過日本仔,
日本頭太講究了,而且好注重髮質

Miracle果隻我都仲有用，但係我感覺唔係我首選。因爲啲泥硬同好黏，我用手塑型，好kick頭髮，甚至有時會扯到頭髮好痛，會有幾條頭髮會甩

呢度啲毒撚唔用呢啲

MK 仔

想知賭神個頭要洗幾耐先洗得甩，同埋係咪一次用晒成罐

Xtah 都垃圾？

甩曬啲頭髮未

我自己唔用定型,
一來覺得時代進步左, 新發明的髮泥都夠硬,

二來我噴左既話就定死左, 我鐘意定時入廁所重新整過個頭.

呢隻係我08年果陣用, 係噴泥黎, 但我覺得好用過噴髮膠

唔會啦, 雄禿係基因問題,
即使有你長期食藥就唔會甩

我其實用過幾次, 唔太熟呢隻泥,
始終舊時古代人好鐘意用呢隻髮泥,
我諗佢都有可取之處

仲用緊ECO

毒撚用呢隻GATSBY,
2007年5月果陣, 紅ICE, ECO已經普及,
識貨的唔會買新版GATSBY,
係毒撚睇左電視廣告先會中伏就去買,
以為自己變木村

Gatsby 呢咋全部都垃圾黎

係得個香字

呢個我用左年幾兩年 而家都用緊
覺得好廢

用佢整逗號頭都幾好呀,
逗號頭應該志在點樣夾,
反而唔洗太強力的髮泥

果個年代咪好用囉,
時代會進步架嘛

果個年代冇水溶性,應該好難洗

係好撚kick,但夠持久,
你首選係咩?

反而最近先試用灰積木，覺得暫時用過最正。
hairchitech 係平，但相對重身，同埋夏天好快唔hold。

用護髮素洗一次
等啲頭髮沖返開同埋帶走部分髮泥
之後要再用洗頭水起碼洗多一兩次

以前好中意用Gatsby泥。30歲結左婚就麽都無用了，因爲頭髮變得稀疏了。

我當年用綠積木

頭8隻都用過

而家有無推薦
鹽水同噴髮膠 係咪必需品？
以前有用過鹽水 之後覺得麻煩直接吹完頭用泥算
噴髮膠就從來無用過

食適尿通啦, 降低99.7%甩頭髮速度

賭神頭應該係用啲好似油狀既物體gel
唔知係咪太傷個頭 發哥係賭神2都唔係個個shot賭神頭

仲用緊灰積木

我都係用呢兩隻，osis真係好好用，Faddy鹽水比較難控制 不過而家都係吹好個頭型，就咁噴下spray算lu

我要用直髮夾, 我當年諗唔到點樣用完鹽水又要直髮夾,
所以放棄左盬水.

噴髮膠覺得FIX左個形, 我鐘意定期入廁所重新整過個頭, 所以少用.

所以我要主係直髮夾/曲髮夾+ 髮泥...如果出到街軟左, 就定期補泥.

用過好多隻

個人覺得spray如果全日出街黎講真係要
個頭真係唔會塌先
或者香港天氣濕同熱既日子都好有用

利申 仲有緊xx 泥

用過樓主講個啲三隻
最好都係而家用緊日本LIPPS既WAX
Donki有得買

我用呢兩隻已經係12年前, 好似果陣香港岩岩先引入鹽水鹽粉?
應該近年有更高科技的新發明鹽水鹽粉吧?

台灣好興既 K 髮泥，有無人用過可以分享下？

而家有噴粉泥 好好用

如果係電孿毛又髮線高頭髮軟，樓主有冇邊隻乾泥推介

冇gel頭..
因為個頭天生亂毛頭
廢是再搞佢

突然醒起, 我09年有一排係用呢隻,
都ok好用, 有冇人用過? 好似英國貨來的

你隻秃驢下下gel落髮根?

想請教下香港邊到有得買？
日本Donki有但香港無

有冇圖? 噴泥我就聽過

轉左用髮粉

諗起以前20蚊罐gasby
有次無聊噴自己龜頭

係咪真呀

屌呀 以為真係洗得甩添

咩黎? 新發明?
同盬粉有咩分別

呢支野先係經典

fb 搵張梁記。
呢間野專賣有牌子外國野，見過有。

大部分都用過

想知樓主而家個頭點? 都要定型掛?
gel開頭嘅人應該會繼續gel 㗎?

Double X ,經典爛泥

應該有嘅我諗，但我都冇再追用新產品lu~ 間唔使買唔返呢隻都會求其買其他牌子鹽粉，不過見返紅樽都會照買返佢，覺得用得都幾好咪繼續用

我用過最好用的日本髮泥係呢隻,
09年果陣我係日本空運, 當年應該全香港得我有.
近年係廟街髮型鋪開始睇到,有冇人識?

唔會好難控制咩？

Xtah係最傳統嘅clay
造型力幾好
不過都停咗產好耐

未必, 對於頭髮硬既人, 佢幾好用.
但亦好多人厭佢唔夠硬

係咪冇乜頭髮沈上去果啲黑芝麻

仲用緊紅ICE，依家有邊隻介紹？

我呢家抄張國榮個中分頭, 冇咩點GEL,
其實GEL左應該更好睇, 起碼冇咁塌,

要用洗潔精洗頭先得

自己睇醫學論放啦,有哂實驗數據,
再唔係問醫生

巴西焗油啦, 雖然啲氣體對身體唔好,

呢隻囉, 最好用, 夠哂乾.

係咪近年新野? 個款好霸氣咁

Xtah 我覺得最難洗係佢
上面好多隻都用過
而家用deuxer 5 同Lebel Hair grease hard

我依家都仲用緊XX

未啦, 甩頭髮係基因問題,唔夠GEL頭事

youtube 搵髮泥推介，好多台狗推，但隻野本身係咩國家產品就唔知。

係咪比較軟身, 用來整ALL BACK頭?

用開XX
居住地買唔到Xx
樓主點比較prejume 7?

陣味好香

deuxer 係日本勁出名, 好多後生仔用

好撚好用仲要有分水貨行貨，個人鍾意水貨個質感

2020呢

xtah其實換咗包裝仲有出
硬髮撚覺得幾夠力
不過真係難洗到仆街

近幾年冇GEL頭,
睇下其他巴打UPDATE

我中學用到兒家
又易搞同洗

咁犀利, 20年前的髮泥都未過時?
可能我低估左佢

咁樣的 塗左落頭會好乾 好硬
噴埋spray hold 到一日
但又唔會好似泥咁笠

浸味好香又勁
不過真係少用左好多

紫同綠可以一戰
其他真係收收皮先依家有啲款好似都唔再賣了

成份應該有少少唔同

04年小學生已經gel頭

07年果陣, 好多同學買, 咩色都有,
我隻隻都試過, 印象中的確係綠色最好用,
其他果啲好似冇力咁

結婚幾年我出軌，終於意識到出軌唔係錯，而係人之常情

死臭雞gel咩頭

用緊兩隻

想啲頭髮企直向上就用prejume

向平/下就用呢隻本土牌子：

(我嘅髮質偏重）

橙色喇叭頭 噴泥有無人知邊度仲有貨？

我8歲已經GEL頭, 果陣興陳冠希,
學佢用啫喱整飛機頭

唔係好硬 幾自然下 同埋唔洗濕水 類似鹽粉咁用
不過唔似鹽粉一重手左就變一舊舊 幾易用

有時朝早懶洗頭又要見人就噴兩野猜猜佢搞掂

我男仔黎,你見我講髮泥就知,
果個假膠POST黎

應該有d唔同但係用起上黎一樣feel
當年舊款停咗之後
有次見到呢隻打開就認到陣味
買過嚟懷舊下

小學就用
而家啲細佬真係潮得早

新發明..會唔會將來淘汰左髮泥?

5+骰仔髮泥由中學用到依家

果陣興陳冠希呀嘛,
成日睇千機變呀, 女校男生MV,
見陳冠希個飛機頭好型, 咪學佢

呢隻我有印象見過,但冇用過,
應該係08年左右推出?

Same 用咗7、8年

台仔仲係推介緊積木泥

真心冇了解過佢幾時出

係用落唔錯
Hold到又洗得到
重點係唔想試其他中伏就keep住用

起碼xtah手感同成份真係髮泥

好多髮泥唔知溝咗啲乜落去

我諗樓上巴打介紹果啲近年新出既泥粉,
可能性能仲高過積木泥,
始終科技會進步

由18歲開始用樓主最底個隻泥 用到依家廿中真係好用

早幾年見到隻海鹽髮泥,
聽落好似好勁咁=.=

用緊miracle，用左好多年
btw我覺得黑人頭噴髮膠仲經典過power point

好有回憶

用緊呢隻，超啞面，但要打好個底先好用

當年我問髮型師,邊隻噴髮膠最好用,
佢介紹我黑人頭, 印象中呢隻, 係幾好用.

但我鐘意icE 噴泥多啲,佢做到噴髮膠效果

你係點打個底

佢呢個頭用泥整唔到？

有無人用緊tough and tumble
依家用緊感覺良好

唔係, 之不過果個年代,好似未有髮泥?
入去萬寧, 都係賣啫喱多
可能有髮泥, 但我果陣得8歲唔知啦

好似係用黎整ALL BACK?

其實韓仔頭算係比較適合亞洲人嘅髮型。因為亞洲人頭骨比起外國人係偏扁，突同圓，同埋五官唔立體。韓仔頭可以cover 曬哩d 壞處。所以你見外國人/mix 剪韓仔頭係會好柒好柒。

塌皮
好撚耐無聽呢個term

我唔係好算all back
唔知我嗰種gel法有無名
都好耐無all back過

髮型師推介咗隻hair mousse 俾我做打底
覺得Freddy 隻鹽水太笠
我gel 完一定要噴spray

會甩頭髮

jeng

我用緊呢隻, 係類似髮油咁樣

要加埋定型水用, 因為呢隻野純係造型, hold唔到的

我通常打完飛機用啲精gel

呢款就係我人生第一盒買嘅gel
係萬寧見平平地就買
最後gel到成pat屎咁 一心諗住脫毒
但係最後俾人指住黎笑
仲要笑到gap gap聲
我嬲得滯成盒嘢車落佢個頭到
btw個盒幾硬

超好用，佢依家隻新版都冇依隻舊版好用。

prejume7太軟

xtah如果出返，真係屌打依家全部髮泥，易造型，唔笠，夠力hold，當年百幾蚊1盒都俾得心甘情願

我依家都用緊呢隻嘅5號其實我覺得幾好用，佢唔係好硬，但係你本身剪個髮型啱style 嘅其實係好好用，冇話過唔過時，不過洗頭水真係要用啲好嘅，唔係洗唔甩

覺得粉紅唔差wo

呢個一定識

用過Miarcle覺得麻麻地 可能係我唔識gel頭
Btw 用洗潔精洗頭痴撚線

呢隻舊登年代有人介紹，買咗盒嚟試，超乾身，好難係手心推開。

仲係用緊你小學用嗰隻

中學雞果時反而捨得百幾蚊買盒泥
宜家通常用幾廿蚊果d

gatsby 六角泥又軟又難洗
已經好耐冇响街見過有賣

呢隻好用係一開始係濕嘅，係手同個頭都好易推，但係gel到最尾就變硬。

仲用緊morris motley

可唔可以講下你宜家係用邊個韓仔頭

ARIMINO Peace Pro Design
覺得算易用同易洗

不過而家落鹽粉就算 快好多

泡菜頭=公然猥瑣cut

應該唔會 始終有人鐘意油頭

但你呢隻其實就係打底, 不過我都係當髮泥, 鍾意佢夠自然

用subtil clay啦 都幾好用的
樓主最後白色果盒我覺得一般
太乾身

小弟2020年仲係用緊，求屌醒

Faddy 鹽水狗也不屌依家用Shiseido
btw Miracle 堅好用

用得多甩頭髮架

xtah 不知幾好用不過無出好耐啦

濕泥
我返到去影張相上嚟

鹽粉可以做到髮泥咁樣咩

yes, 用呢個方法洗係最乾淨

吹完再用spray會唔會hold得唔夠耐

整鬆啲噴spray就算
返工快好多

第一次gel頭係呢枝

舊裝白盒黑蓋好好用
而家淨係得黑盒個隻 好粘 一d都唔好用

當年03~05 開始Gel 頭
ECO 好難洗清

紅ICE 其實麻麻HOLD 唔耐， 仲搞到好似未洗頭咁
不過去批發買好撚平

XXX 定XX 用過一排， 麻麻地
佢同ECO 真係成舊泥一樣好撚實

我都仲有用

洗得甩㗎，前提係你第一次洗頭濕水之後就要用護髮素
過完水再用洗頭水

會記過

我當年都係用呢個方法,
但後來諗返起, 我以為自己洗甩左, 其實唔係

去barbershop
所以用uppercut

點解要咁做

冇jer頭十幾年留名

中學日日gel頭
大學少左好多
依家直頭唔gel

用緊呢隻，但好似唔多夠力咁
留名睇推介

我都係

你地就咁用護髮素洗完就算

而家已經去到用粉 猿人logo果隻 唔記得咩名

人大左先發現，
原來gel 頭最緊要唔係d gel,
最緊要係枝 定型噴霧

淨係用過double xx

中學年代最鍾意用
係回憶啊

Miracle +1

無人用v&g?

ECO真係正 而家好似已經冇出

仲有髮型屋用緊

唔知點解覺得佢係上嚟話比人知佢係MK仔

年少無知用咗一排髮泥

先知齋泥 keep 唔到一日
乜泥最後都係要靠 spray

其實洗完頭打底吹你想要嘅型
吹乾後再落一次泥
咁就hold 到全日啦
唔洗噴spray

點睇firsthand?

其實係咪搞錯了護髮素嘅用途

用過Vantachi, 骰仔
依家用緊呢隻 唔算易推但造型力同持久都唔錯

miracle其實真係幾好

為左唔整個頭飛到好短一係留長

果時黑人頭唔再出舊版之後就轉依支 勁香，係種想食落肚既香味黎

灰積應該無
用摩洛哥油泥
呢正又平又正
上面嗰啲純化學泥
少用啲好

呢隻伏嚟喎

都要睇髮質 個個人髮質唔同

睇髮質就用唔同打底
硬身啲嘅可能鹽水/tonic都得
我髮質偏軟
要用paste/cream 打底吹
就算做完運動都輕鬆restyle

之前用過好臭
成浸化學膠味咁
都唔知係唔係假野

bed head又係
以前用都幾香
近排買左支又係變左臭膠味既

又硬又彈嗰啲髮質先難搞
根本唔同髮質 冇得一概而論

仲用緊miracle
早排無貨佢sell左我買呢兩隻
之後有返而家當spare
有無人用過

我用左10年

用落無問題啵

呢隻仲有盒係屋企用左好多年都未用完

自此,我冇再GEL頭, 因為無哂頭髪

真
Btw我灰色用成年

依家00後仲有無用髮泥或者其他定型產品

如果用呢隻個頭都GEL唔起既話係咪唔會有第二隻可以GEL得起

我當年用髮泥gel J毛，俾班fd笑9我

話時話你地以前有無用過FADDY綠色圓膠樽個隻
個隻泥洗極都洗唔甩

真咩

Gel條撚咩 頭髮都就黎甩哂

依家固定係骰仔泥陪Power Point

好唔好睇呢啲個人主觀 你覺得日系最好睇姐

鹽粉用開猩猩圖案個隻
有冇d更好推薦

認真 依家用咩gel 頭？

整得好自然會欣賞
但好少人做到架仔嗰種輕盈感同volume

木村 get柒b(唔識串)個廣告

好多回憶
依家已經就變阿叔
求其manning 買gatsby hairjam

有咩頭唔洗gel
gel 左十幾年 頭髮冇左好多

仲用緊灰盒
最近都想搵替代品

人生第一隻gel，六角型Gatsby，接觸完有一排唔敢用gel

而家用呢兩隻
樓主擺個d係 90後回憶

有冇鹽水推薦

時間停留左係2006
仲用緊紅ice 貪佢易洗
平時用佢＋定型水
而家就黎用完 諗住聽日去買
有無其他易洗既推介

以前果d幾十蚊化學泥
而家用百幾蚊買外國冇添加泥

我毒撚冇gel過頭，應該點揀岩自己用既泥

圖1果隻用過，幾好 又香，係後尾轉左鹽水先無再用

呢隻幾好用

我都想問。。。講到好似絕版咁

Gatsby
伸脷80後

冇再gel頭係咪因為啲頭髮冇晒啦？

同求 但自己去donki 買唔同試吓算

冇骰仔泥都敢叫專家?

樓上好似有

有無人用mm
愈黎愈貴

有冇咩推薦

exac7ly用緊呢隻，係一個日本人髮形師推薦我用。跟住搵度起amazon有得賣

冇用過任何gel頭野

有緊圖1
唔算好硬，但易洗，同幾香
最好同定噴一齊用就好hold得
髮泥係做個形，要hold成日咩泥都係最用用定噴

光頭

小學已經用髮泥

依家用鹽水鹽粉多

除左積木，全部用過晒
仲有當時都好hit仲要好香嘅feddy髮糙⋯
但個蓋好雞，跌一跌就爛
驚大家唔知搵定幅圖比大家睇

呢隻係可以濕水個陣隊上個頭做底
之後再吹

冇人講hairlink 啡樽？

MADE IN CHINA

係咪之後再用嚟gel？

paimore會唔會好啲

呢隻嘢我05年已經用緊，當年用EMS寄100罐翻嚟賣。
不過中野嗰隻先係當年日本熱賣。

大大
係咩牌子？

水貨行貨都好，都係made in china

中野 Tanto，我用開5，6就太硬，7係後期先有。
又輕又硬冇得輸（我軟髮質嘅）

仲用緊呢隻
再加pp支定形水

大家又用邊隻噴霧多？

GATSBY 我大約03年買咗一樽，到近年拎返出嚟都冇變質，影證件相都試下捽下髮泥，影完好滿意 !

有支日本嘢紫色嘅，係日本髮型師推薦必用，當年我為佢特登成箱貨改寄船，已經唔記得執屋嗰時有冇掉咗個罐。

仲用緊
用好少加啲spray就hold足一日

都要用吹頭來配合

我洗頭水->護髮素->洗頭水咁先洗得甩

呢隻雖然係GEL，但有力丶好用丶無味丶自然丶唔貴（用咗幾年不會再轉）

我都有用依款

電個頂咪得
洗完一吹就係咁

結論大家都係停留係10年嘅產品？
有冇啲新嘢冇咁化學

頭兩盒我都用過

香港donki有灰積木
係唔係間間分店有就唔敢講

軟髮撚救星

果啲圖係十幾年前審美眼觀，你呢家睇返唔會覺得型

依家其實係用咩gel頭好唔係成日gel個記憶仲停留係髮泥到

有青蘋果味幾香
軟身好易控制
但好廢好快dup

呢支古董睇吓有幾多識貨嘅老嘢用過

泥唔重要
spray 先重要
當年gel 小豬頭噴到啲陰都唔郁先滿意

我仲用緊

樓主仲有幾多頭髮

Really?
師兄有無話邊間見過？
我去過cwb同荃灣西都係得Gatsby

依家仲用緊Vantchi

用係好用呀，但難洗到癲，用深層清潔洗頭水都要洗三次先叫ok

用ocean 之後再冇用過其他

無骰仔泥?

睇吓而家個頭

圖一幾好
用左好多年了

喺中環嗰間見過有
我見佢啲積木砌到靚一靚所以記得

而家已經冇頭髮比我gel

樓主介紹既髮泥一半都用過
記得紅ice 係廢
都無乜邊隻真係hold 到個髮型
可能我唔識gel

唔該晒
經過去望下先

潮流台有個post專講呢d
自己入去睇

我髮型師千叮萬囑唔好用gatsby 任何造型野
話太難洗..殘留物越積越多塞住毛孔好易甩頭髮

的確係 我用澳洲果隻tresemme深層清潔先覺得乾淨

油頭毒撚應該用咩gel好

以前都係用X泥
依家用水溶pomade

好多隻都好好玩

xx真心好用
又平
依家剪油頭就推薦用江獸

見到最後句韓仔頭sad咗

Gatsby真係好撚廢
又軟又難洗 好似搽咗牛油上頭咁

細個用faddy, Gatsby
覺得無咩力,好快"LUMP",keep唔倒

一直用左十幾年紅ice無轉過
完全唔覺硬...反而覺得好自然

LM

結左婚之後就無J過個頭

我發現成日用完髮泥之後可能髮質硬好易塌，大家有冇話邊枝spray好用？求推薦

從來唔用髮泥，風筒吹完直接噴定型水
唔知點解唔會塌

呢隻係勁，打底一流，啞色乾身唔笠蓬鬆，但唔好搽太近髮根，咪個頭會好癢

提早地中海啦gel到痴左線個d

男人gel頭等於女人化妝

其實點用, 屋企有

全部都係爛仔髮泥, 差得來又傷頭皮, 難洗
樓主小心

搵返D靚少少架啦, 平時因應髮質用唔同打底, 吹一吹, 之後先gel
唔洗搵D好硬架

V&G其實唔錯，上面竟然冇人提
好難推，但持久而且超易洗喎
用咗10年左右

而家光頭 因為之前用太多髮泥

你而家係咪已經光頭

我倒落隻手到一野摷落去就搞掂

想買黑色盒但係評價好差

2020年，無曬頭髮，唔使用髮泥

我倒一包砂糖份量都唔得
企唔起

我D頭髮ok 厚

定型水

old school 到

屌睇個post d中學回憶返哂黎
果陣真係好撚重視自己個髮型
小息lunchtime 男廁成班人響度對住塊鏡攪自己個頭

我同樓主差唔多
用垃圾六角gatsby先
跟住轉faddy然後紅ice最後xx 泥
然後中學畢業 之後都冇咁在意自己髮型lu
落鹽水再用d是但買既泥就算

其實樓主post呢d產品而家仲有冇得賣

勁好用~
啞色
同埋可以再造型

以前都係用eco
而家用下面個隻，貪佢話冇咁易甩頭髮，同天然。但真係好貴

又定得耐, 用緊

Xtah當年係神物嚟，二百幾一罐
窮撚只係買得起四草野嘅Faddy

髮泥係輔助，學識點樣吹風筒造個型最緊要

我鍾意日系, 不過畢業後就剪電韓系, 可以瞓覺瞓耐 d 先起身

我都係
諗返以前又要吹又要gel
又怕大風
依家一鳩電完訓醒就出門口方便好多

powerpoint髮泥同speay最好用 唔會起白點 又夠硬

想買新版.... 有冇用後報告？

你地gel之前係咪一定洗頭先？

呢隻用到甩頭髮…宜家主要用ocean trico clay

易唔易洗？

紅ice 好野來

Gel 頭3寶

唔洗唔吹gel唔起

呢支係所有牌子最好 夠硬 唔會起白點 易洗

想問一問樓主最後一款
冬天點卒開佢? 同埋可唔可以濕手卒?
呢隻太硬唔太識用

髮泥同髮蠟好似兩樣野黎wor，有d造型用泥，有d同蠟

就咁用水洗濕個頭就算?
定落埋洗頭水 護髮素
唔知點解我朝早洗頭
洗完硬係唔夠夜晚洗完咁順

唔知係咪我果枝有問題 用過2枝都覺得好垃圾 轉左5+ 好好多

呢支通常幾錢樓下藥房成70幾蚊支

我最記得自己上網睇片學點gel
有條mk仔用曬咁多隻色黎gel
於是我放棄左gel頭

軟髮咪濕頭+鹽水，跟住上直髮夾，再落嘢set頭咯
不過大風嘅日子一樣一吹就散曬，好灰

黑人頭spray

我有用開
好洗好用又香
啞色唔油

XX泥我到依家都重用緊，重要係大桶版

我諗護髮素有油 有酸 唔多唔少都有啲幫助溶少少泥

gel同一個頭？

除咗鹽水，而家仲有樣野叫鹽粉

有無噴spray? 我都用緊依隻，貪佢tube裝好用，噴埋spray都奇夠用

唔知同青色V&G有無分別? 青色好香青蘋果

係呀唔同位用唔同色
髮尾用橙色
個底用黑色搽一層先再用其他
睇見都覺得痴線

用水濕就得，乾吹好難吹個型出黎

無樓主吹到咁勁 隻隻都用過 差唔多 Hairchitect 都有用
係乾性泥會乾身啲

臭到仆街喎 我80後呀哥仲用緊

想試豬 個隻

巴打咁有心機

中伏,買撚左灰荷蘭豬

豬除左水同水溶應該垃圾級

屌佢老味令撚到賭神

你就柒
講柒 前排興個種剪到起角個啲濕鳩油頭柒幾10倍
仲要剷到光頭咁撚樣
港仔剪完老10年

以前唔識真係買Gatsby gel柒頭

btw, 而家會用Blumaan + Vamph Prestige Clay

洗頭後用Blumaan original styling meraki 打底
吹頭後用Blumaan Monarch + Vamph Prestige Clay兩溝post styling, gel all back頭hold 一日唔會塌

你就柒 油頭其實都唔知點解會興返 明明係N年前嘅野

灰都令？
令都有feel既

Monarch 好野黎

係,以為灰唔令同埋我覺得好臭

Extreme hold Mayte pomade 啵？

臭就臭

以前訓導專摸男仔頭捉邊個gel頭

講下宜家有咩好用好過啦

用緊morris mortley chrome 暫時未搵到代替品 真係好好用

柒撚到痴線

返學時用紅ice, 之後轉左下圖呢隻礦物泥，易洗，唔硬，自稱唔傷頭皮唔會甩頭髮。

之後就一路用佢，大大盒80蚊夠用個半月

對洗完頭頭唔吹頭，訓醒唔梳頭嘅我來講可以整貼返個頭就夠了

未見過青色喎，香港有冇得賣？

不過都成幾年無用佢

韓仔頭都柒
唔好人反你又跟住反先得㗎
已經好過會展頭幾百倍

好撚臭

噴泥個隻試左？ 係咪就係佢講個隻灰？

係咪呢隻？
想試

硬得濟轉返用啲soft嘅泥

唔係,你GOOGLE荷蘭豬就會見到唔係噴的

依家好似多啲韓仔電鬈 興用鹽水多

而家香港全線donki有齊所有色

荷蘭豬幾正 白豬好白朱古力

好難洗woo

以前短頭髮用嵐髮泥，真係好勁，打完波都冇咩點變，又易洗。不過係難推開

而家頭髮長咗用firsthand, 好似都有少少高嶺土，少少令面，易推開可以翻梳都夠硬

支spray 好正
哈密瓜味 又hold得耐

鹽水係吹頭前 定吹頭後用
見兩種講法都有

我覺得好香又啞色，不過唔夠頂一日

????????

唔係想話自己西利，而係自己屎忽鬼貪新鮮，
追po咁耐印象中係得積木同另一隻無之外，基本上全部用過晒，除咗以上果啲之外仲有以下兩隻，其中一隻仲用緊

另外spay都用過好多種

無噴呀
我唔係好長髮所以唔洗噴都夠hold

未用過黑人頭，啲人話黑人頭好用啲，想試下

荷蘭豬短油頭就得，用嚟普通頭唔得傢

你髮型係點？

邊度有得買？

ocean trico 幾錢左右？同埋邊度搵到

點解黑人頭香港無行貨賣？
廟街要問先拎出嚟

donki有，唔想落街就amazon

新版唔得，而且好臭

有冇人有用過有色嘅髮泥？想買啡色有無介紹

依家唔用泥啦咩？

仲用緊泥， 乜唔興啦咩
your face your fate, 是旦啦

我喺啲髮品鋪買 但應該唔係間間有
Carousell有鋪頭賣 幅圖都係喺嗰到拎

faddy 鹽水簡直係垃圾
以前讀書, 用完未行到地鐵站已經收左皮

係邊度買到？幾錢呢？

有用下邊嗰隻，青蘋果味好香。不過我覺得難洗...要用深層清潔洗頭水...

All back首選

呢排被sell買咗盒試，暫時用落幾ok，幾易清洗。

試埋個濕熱夏天，先知真材實料。

想Gel龍珠頭，有咩髮泥推介？

正呀

仲要平bor, 我最近買 ＄130至140

咁難洗，都話用落無問題？

大概咁樣

我仲用緊vantchi 由有頭髮gel到無頭髮

用呢隻，造型力好好但極難洗

有興趣試，但係唔係難洗？

點應該唔使點gel? 洗完吹返已經正路

我仲用緊xx 😂

點解冇人講

90後回憶 咁00後用緊乜產品

睇落網刺刺咁囉，時不時有人話頹/毒

留長啲，長啲先有嘢可以做，唔係就戴帽/剃光

Lm

我仲用緊eco
中學到依家

用緊呢兩隻 1:1 一齊用
定力夠得黎有d光澤

No la 難洗得過鹽粉？

呢隻好野來，乾上又得
，頭半濕時上，再風筒定形都得，快靚正

港女表示
韓仔頭柒到仆街
韓星先carry到
一般mk整會似弱智

大阪個髮型師推介我用
幾個月前先用完

下面個隻我仲用緊，幾好

同埋#1尾隻hairchitect 真係唔錯

我用過幾隻都係覺得佢最好用，
好flexible，
不過以架已經唔gel頭了

乾，濕髮都得 超好用又易洗

不能同意更多

本身用圖一個隻，依家仲用剩半盒
聽sales講買左呢隻新既黎試，仲未用過但幾香
有冇巴打試過好唔好？

喺街見到日系頭嘅仔仔會視姦佢

利申 絲

樓主講果個年代都係呢個價

都ok嘅

冇當年咁多頭髮要 hold 啦

hk邊度有得賣架呢？

睇呢個po啲回憶返返晒黎
利申 額開始mm地

我係髮型師
出job拍廣告都仲用緊呢枝

lm

我都係用緊哩支 不過覺得個味太勁 噴果陣要閉氣

呢枝定型最好用
最緊要無咩味

用泥gel頭，基本上一半時間都變左柒頭

用完可唔可以講下係咪真係易洗

當連Gatsby泥都有人話易洗嘅時候
我真係唔敢亂信「容易清洗」claim

白膠漿同口水都無

圖中紅字果間你睇下佢d鋪頭方唔方便你😅

其實係咪你用錯方法...
我冇用spray都hold成日

細個上體育堂有同學拎呢支出黎玩
拎火機係噴咀前點火禁掣
屌你老母換換下衫有條火柱噴左係我隔離

好耐冇gel頭 太煩la gel頭 依家出街都係帶帽算 快令正 頭都唔洗

垃撚圾成頭膠

原來鹽水係濕髮用...錯咗好耐

想搭單問吓有冇啲冇咁癡，睇落自然啲嘅髮泥

以前用鹽水加定型但係因為啲頭髮軟完全hold唔到

利申唔gel all back，par陰依然會遮住額頭，只係想佢有啲層次感

有冇巴打知呢款係邊有得買？

ocean trico 紅or白

hold要靠洗吹同spray，或者落埋夾
軟髮真係冇乜計，風大啲都唔掂

其實有咩泥岩整all back side part??
想有d volume
用pomade 會整到太順同太扁

成支煲蠟嗰陣掉落去會爆炸仲有火球

日本買都要1500¥

清係邊電
次次電都電唔到韓式我想要個種效果

Gatsby 真係大伏
最後用過嘅係紅ice
而家出街基本上都戴帽已經好多年冇set過頭

唔該巴打

係呀屌，已經係洗吹加spray，可能我住得近山邊比較大風，一落樓下吹一吹已經唔同咗樣